[Surface]有無人知邊到仲買到surface keyboard wireless adapter

用緊surface pro 3
係youtube見到以前M$出過個surface keyboard wireless adapter 好似幾好用
但原來幾年前已經停產
有無人知邊到仲買到 二手都得 有無ching有二手放

push